［和理非行動post]

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

中環愛丁堡1900有不反集會

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推1

推2

和理非都有用3

你忍心坐係屋企乜都唔做嗎？4

推5

推6

推7

推8

推10